★FBI：我們會運用所有合法權力和方法，瓦解任何嘗試或攻擊 拜登就職的人士

全國廣播公司報道，最快本周六起有針對候任總統拜登就職禮的示威活動。聯邦調查局局長雷伊透露，正追蹤大批令人擔心的網上對話，包括呼籲由現在到就職禮之間發動武裝示威的言論。他表示已警告地方執法機關，衝擊國會山莊的行動會煽動有暴力傾向人士。

美國聯邦調查局局長雷伊稱：「外面的資訊量非常顯著，但我們一直盡快傳遞那些資訊向我們有關的執法和情報夥伴，若我們發現個別人士有暴力威脅，我們和我們的夥伴會運用所有合法權力和方法，瓦解任何嘗試或攻擊。」

個個州都開花嘅時候就唔係咁講

愛侵力原來睇開TVB

fbi 黃定藍？

藍到拜

FBI 唔係只懂拉老翻AV咩

BLM個時去左邊?

又將香港分黃藍搬去美國呀

侵有派federal agents 去

咁你都唔知 點做愛侵力

侵放過中興個時你去咗邊？

如果和平交接，侵絕對唔會係最差嗰位總統，如果佢賴死唔走，引起內戰，佢就係歷史罪人。

但之前勁多連登仔話美國會內戰

侵吹雞咪有可能咯

lm

捉到blm就即放呀嘛 明既

收皮啦你